大家用完嘅口罩，麻煩整爛佢

大家用完嘅口罩，麻煩整爛佢

只要上下兩角一拉，口罩就會分開

你都唔想你嘅口罩被回收呀？

個盒都要整爛先掉

捐去武漢

總有人會執去賣

打算買街邊二手口罩捐去武漢

用碎紙機碎咗佢得唔得